已All out 1337 雷蛇 （10）

逆市股黎
走呀

個市升到癲都仲要沽空
到底同隻雷蛇有幾大仇口
陳生撬左大竽金融才俊條女?

無北大媽支持點升呀

酒牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

咁樣逆市法, 點有北大媽支持呀

轉場1137啦

買蛇仔等乞食

米搞事= =

大家唔洗緊張，根據DHDL theory，今日係Day Low

等v啦

中伏

嘩 西利

Vvvvvvvvvv

今日是但瞇埋眼篤一隻都係綠色啦
偏偏呢隻

又跌乜撚

心很累 廢到

死蛇

對唔住，可能係我上左船

你俾佢琴日爆sing呃咗？

ys

等埋聽日

屌喇星，大成交突破杯柄都有得輸

雷蛇是百家樂式走法

收到wind 3ching 開市go j jor

點解你知道
跌左0.12啫

你都識講啦
係logi , 唔係死蛇呀

1137

同命運
1373準備！

你留錢找卡數啦

SH

你應該跟基sir買小米

買講膠鎖

諗住即清卡數喇
唔炒喇
要奶粉錢

食人奶咪唔洗奶粉錢

咁要餵佢阿媽
又洗幾千

努力餵飽佢咪得，整體來計係平啲架

Agree

啱！做個有承擔嘅爸爸

人奶被3清吸晒

賭仔性格，信自己理念，欣賞！話時話細路仔啲用品我哋男人唔夠女人細心，嬰兒床、奶粉尿片、多到數唔晒，呢啲係我幾拾年的回憶

慳返我飯錢

仲諗住今日雷蛇繼續升⋯好失望呀

阿皮話10點有啲事發生?

出面升緊800幾點

係呀 暴跌囉

DHDL呀

大牛市都DLDH 真係含得L

食左soda大戶唔開心

我估40% up
利申無貨

之前打散左雷蛇筆錢去6060 小米 9988
有淨睇下入唔入番20000股等業績

我有跟你入6060
琴日差啲想止蝕
見後尾u turn 夾返上黎安心啲
目標睇幾多？

琴日day high
今日一定係day low
掛價2.35準備入貨

玩呢隻野真係好辛苦

雷蛇個種閪

連登仔成日恥笑嘅788都升左
條蛇

同wiki一齊升10%再一齊跌3%

死廢蛇

酒呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

我以為自己留言= =

抄你

琴日升3％，今日再升3％會開心啲

跟北水掃左隻2400心動

震盪人心( ；´Д｀)

一齊跌4%
含能了= ="

班大竽私怨撚真係好仆街

閪蛇
DHDL theory有無咁準

負5%= =
吾挽了= =

牛市輸錢
屌你老味

出力屌埋我果份ok?

痴線仲有得跌

3ching放過我哋啦

all out止蝕

咁788 始終仲係垃圾

發生咩事要急回

CLS

同含趾一齊回，問題不大╮(￣▽￣"")╭

唔玩啦痴線架

開倒車返家鄉了

琴日當無事發生 大家繼續叫春

GO J到頂
34止蝕
回升 GO J
再34再止蝕
無限LOOP

上午逆市
下午終於聽話跟大屎回落

你出緊貨

真係好癲, 一日落返2.42

咪撚柒升啦不如
on9

原來1137都回落

比返啲錢我

又返家鄉

信我 聽日會升番！

真係cls 跌到2.41 返回原點
雷蛇依間公司係咪真係廢到咁呀

同wiki d 跌蝠甘能夾= =

但係垃圾都跟大市升
條蛇...
只可以講好有特色

港股巧能伏
All out 轉場美肌了= ="

788, 由2 蚊插落黎有排見唔到家鄉

2.3-2.5無限loop
炒住波幅先

MK Brand

各位唔洗怕，今日DL完，聽日就DH架啦！

有得無限loop 就好, 身家3420

陳生都係走啦
香港市場容納唔到電競㗎

仆街空軍日日炸鳩我蛇

升返招股價先好走

合股計吾計

聽日day high 向好個方面諗

聽日打破DHDL Theory

不推啦

一日有梨系度搞事刀打吾破=="

DH: 3ching高追
DL: 止蝕，下一日DH

嫌錢腥= =

我聽日入多手咪打破囉

雷蛇真係炒波幅 早知跟牙皮炒

有早知你自己炒刀得啦仲跟人= ="

我調轉佐黎炒

咁大獲

同我一樣

琴日咁大成交支持個升幅 點估到今日係跌

含duck能

呢排d股好易獲利回吐，好難搞

專殺登仔嘅衝動，幫手引高買低咕，唔係點贏錢

再衝高d得唔得，我隻隻都差少少

再高小小 引多d

DAY LOW收得唔得

一定得

佢癲q左線呀.jpg

買蛇真係令人心理唔平衡

hsi 又升
條蛇就同1137 一齊跌

但1137破左新高先

DAY LOW DAY HIGH

阿婆都識玩

發生咩事

好野 day low

各位已經痴q 咗線

不如冷靜下

dhdl theory 係真架

唔識得睇呢隻
不過業務幾有前景
可以參考下美股LMND..

聽日要追貨了咁

掛2.41 30000股 以為入唔到。。
點知唔小心又上賊船

LOGI爆升7％

搶晒雷蛇d生意

爆邊爆得一日

原來沒有，從來都沒有

我都係2.41入左15手。

雷蛇琴日升左架啦！

有人睇完會跟風架咩？原來咁大影響力

新手2.6入左，可守？

守就梗係得，只係守幾耐啫。下次記住DHDL, DL先買啦

現價黎既= =

蝕到底褲都賣埋

二手底褲賣幾錢？

愈耐愈貴，多數d人買3日多

冇圖？

條蛇係紅色

恭喜雷蛇今日排第三

喺跌幅榜

Wiki刀上榜

羅記咁好業績加美股都係升3%
泥蛇今次gg

上到榜好開心

ching ho ball

不如冷靜下......

你唔開心咩？

開心呀，DHDL，聽日DH！

聽日開始唔跟

吊牙╭(°A°`)╮

跟logi大插3％

賣曬了

升一格炸

我都諗緊同樣嘅嘢

今日打破DHDL宿命

給力

爆升

0.01

假J黎

ADR早已預告(;´༎ຶД༎ຶ`)

一朝早止蝕算數

Gun高開低收

高開低妹, 要酒好酒

今日DAY High

1337 1137齊上齊落

我見到「瑞士信貸證券」呢六隻字就想嘔，依家沽盤又見到佢地一堆牌，但明明炒上去又係佢地，我睇唔透佢地搞乜出出入入咁，真係當1337係提款蛇？

問牙皮

前日牛牛買左好多

1137又升 1337準備轉燈

好撚廢

唔錯唔錯

牙皮呢幾日食波蝠食到笑

一直炒上炒落
睇嚟今日可以放晒佢等聽日入貨

牙婆：一日膏一日低貢易挽，冰有人會豬錢架

DHDL theory

係。收市DAY HIGH 賣哂佢，聽日DAY LOW又入過

提提各位今日15:59準時清貨

好調皮

等睇大家燈到今日Day Low收

牙皮又沽緊

8格波幅點夠食呀

幾時先返到家鄉

就等阿皮一棍打上去

真心同意，起碼１０格先會食

想沽晒佢了

呢句針

最緊要扯旗
扯旗當賣旗

盈喜升40％

《盈利預喜》雷蛇 () 料去年度錄得收支平衡

上次話賺錢
今次話收支平衡？？
又撚股東

醉後逃生悶

先收支平衡，到業績咪賺

醉後屠生門

好消息 拉高出貨 , 走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2.6 quit
聽日2.4 in
牙婆輕鬆贏

不過40%係幾好J

又公佈盈喜

係。但條大數要會計師計清楚架

各位小心拉膏出火

陳生鋪路3月出孽績重上ipo 價？

1337 收支平衡帶動埋1137一齊升

琴LOGI都85％
所以話30％係低估左

好大機會講operating profit

快d 丁呀

極上大盈喜

牙皮咁快又沽

Free fall返

獲利回吐
快d酒

沽空繼續12%

出能晒事

果然無令大家失望 又趺番

不過空軍已經被夾爆

輸撚死班仆街就岩

收支平衡
收益升4成
股票升4倍

又係你3ching

又搞事

仲未夾爆咩

吾關梨事

系

食咗啦？

你就系傳說中既識挽牙婆╭(°A°`)╮？

都未收市 今日會收DAY high

會好似2.9果日咁

唔食等幾時 聽日又day low

出埋銀行牌消息仲唔火箭升空

提早DL

沽空額/比率(%)(20/01)10 5.00百萬 / 12.845%

佢搞gag 㗎咩

呢句針
岩岩經過朽麥見到牙皮食緊加大餐

2.53
射完就謝

回返落黎唔見左12

鬥快叫胡

其實雷蛇係一隻優質增長股
真係比個莊玩到臭曬

早泄

摩通出咗隻call 輪啦！

John想畀多d波蝠你地食刀吾識感恩

比牙皮挽爛左

爛西空軍死全家

唔好尾我 等收市DAY High先食

我唔信

發生咩事呀
啱先開咗個meeting咋喎

溫神呢排唔見左

升完

聽日跌

普仔唔見咗？

太開心 去佐飲茶慶祝

快啲番來跳下茶舞先

今時今日升7％太少

系，刀吾夠聽日跌

堅持到Day High 先沽

起碼2.7$啦今日

如果競價係Day High應該點部署

Day high到時又睇星
聽日繼續跌

聽日開市all out

努力妹上緊，等等

咁樣sing都唔知一陣out唔out好
驚聽日上唔返

我走了 聽日再番黎

聽日收市前5分鐘見

有預感3月位位師兄番曬黎

無走過

等緊出糧再in

普仔呢 係咪落樓下玩緊雀

雖然時間有限，仍未到終點

做緊特價買返部雷蛇notebook支持下先！！！

去咗樓下餵雀，琴日去咗雀仔街買咗雀糧

普仔果然有返咁上下經歷 好淡定

淆底已走
等聽日dl再入

你搞笑過din 佬好多

今朝買左隻mouse

你唔沽咪升多D

e家買notebook重有mouse送

買完到股價做特價

成日比個女話唔好講真話

好靚

介紹普女黎ok?

黎緊出30x0 舊機咪特價
出盈喜佢跌我再加注tim

普仔有孫
所以普女想像圖係一個師奶

咁介紹個孫黎

真心 會買佢個口罩 幾型

50路？

港女唔岩你哋㗎！而家仲嚟呢套

呢隻？

無錢買無線
買最平果隻咋

Gun！

唔好成日諗女，好易沉㗎！講過幾拾年前嘅笑話，同學當年去魚蛋擋、朋友去夜總會，只有好學歷嗰個可以脫身！

今日day high無望

縮得好快

屌又搞事

我目的係你

最憎呢種嘢
一拎起就想掟走佢

我用左手

已經開始學習放棄塵世事，清～瀟灑人生吧

分鐘圖補裂口

牙皮一入就縮

3ching食屎啦

好撚廢 又呃左我十手

發盈喜都唔升

升緊喎

牙皮囉,係咁狂沽

開市嗰1分鐘已經反映晒

得一棍就完...

股價已反映

沽極都仲有貨 到底之前坐左幾耐

Wiki 唔使靠消息刀同軟皮蛇一樣升5.x%

你係咪想講：如果玩女，都要高學歷先冇事？

11337齊上齊落

連續3日刀差唔多升跌蝠

高學歷睇嘢比較多方面，小時候好想入暴大都因為沉船而無咗入大學嘅機會

呢次二棍成交2億以上，大戶已經開始做嘢，尤其係摩通，佢為靈🐍打開衍生工具，各位就多加留意啦！

真係要推廣下電兢，買隻mouse 然後攞住佢喺公司都周圍走，有得諗喎！

呢句真，好好嘅廣告嚟

咁你架船都沉得幾緊要下喎
入大學既機會都無埋
仲要你個年代入大學係好難嘅事

2個post 嘅人都係差唔多

龍船爭解纜，月餅我賣先，其他大行都會跟發認/沽輪，所以應該長缐小小

果個post好似挽緊單機= =

4個老死，2個入到大學，一個自修成專業人士，留低我呢個低下階層嘅人，咁樣以細路代表我去見識廣闊嘅學識啦！

所以你明點解2隻都差唔多升跌幅

師兄邊度有得睇？

Now 通識大市，廢老唔識擺上嚟

摩通個網咪有

【通悉大市】追遊戲相關股 IGG及雷蛇有Call揀

隻mouse 仲好賣過隻股，想買都買唔到，賣斷市

雷蛇其實好多死忠
真心唔明點解股票會咁嘅樣

盈喜轉盈先返彈返去前日個價
痴撚線
買大媽啲愛股就即日賺10％
港股真係炒友市場黎

呢幾日真係無常理可言
大媽北水多到

轉述99台有專家話短期向上，目標2.75

電兢呢個term, 大媽未聽過

堅信DHDL theory

放工落黃金！

馬暈蒲一蒲頭9988都升10%

又唔出多士爐.打入家電市場
不知幾多人想買

大媽愛電莖

2.52 走一半
2.58 走晒
等回一回再入

琴日走哂

佢話仲研發緊（認真）

尋日咪回完

DH收市ok?

幾廿年前科技需要研究？

佢要焗完，塊麵包有個完美嘅雷蛇logo

佢今日DH唔到, 係咪代表聽日都唔會DL?

請問咩係dhdl?

屌閪屌你

dllm

駁唔到

應用法：陳生對著梳打說：我要dh，只想dl

仲要個爐有rgb

你心地最好

咱們一起走 迎接聽日DL

你搞出黎

笑到噴水

走啦走啦 聽日DL再掃過

今日收唔到DH 係咪有啲啟示

聽日特價再買

啫係聽日都收唔到DL?

聽日十字星，後日再DL

真 有晒圖睇

空軍12%聽日會跌幾多

黃昏g sing

聽朝不問價止蝕

或者空骨投降呢

高過前日兩格

盈喜 = 冇事發生過

等睇聽朝跟大市跌

牙皮幫手托住OK?

尋日大市升都唔關我哋事
聽日大市跌我哋升

你放晒未

原來沽空得返7.8%

Ok 聽日變返14%

投降聽朝爆升

今日空軍好似係2.48做，聽日又要追貨

唔想高追
要睇住價追先得

至底價已變2.48！！

希望係！開始多fund 佬研究，摩通首發認購輪，其他大行都會跟住，往後日子應該向好，呢個老細唔想比大行操控股價，呢個係呢幾年吃香行業，加上疫症令銷售增長而只係得40%，股東如我也希望換人，何況基金入主肯定比壓力佢，希望佢放手比能者坐陣，股價才飛升

麥銀個隻唔係咩？

麥銀有發行雷蛇？咁摩通唔係第一隻大行發行嘅輪？你哋求証吓

啱啱睇到麥銀有4隻認購輪由大約1.58-3.48共有4隻，咁即係話已經起碼有2間大行出咗衍生工具

聽朝高開set 2.64 酒都係好選擇

高前日兩格咋陳生

每隔一日都可以話升一成

唔明，你指換走陳生？

陳生好黃

係呀！有成佰億喺手，咁後生要跟登仔去食好西，玩高級G，買大屋、名車等等特級享受，咁你係股東，你換唔換咗佢呀！

冇佢又點有今日嘅雷蛇呢

At time time do right things，退位讓賢或者有能者居之，上市之後每位股東有權選出適合人選做掌舵人！未上市不賺錢是可以接受嘅，但最近先收支平衡，係食正條水嘅行業加上疫症助長行業銷售，出盈喜比去年增長40%，估計應該不會派息，股東幾年都沒有回報，尚未計上市接貨嘅股東！

全球水要湧入了, 係時候打破DHDL 格局
冚家highhighigh 小李阿爸正仆街

最大市場係美國，但又要黎香港上市。都唔明盤算咩

又要迎接DAY LOW

勁假

2.99$

勁假時段

競假2.99

勁假咩事2.99

冚家highhighigh?

3蚊!!!蛇!!!!!!

2.77啦
大家可以坐番低

我蛇終於要爆發

2.65

訓醒未

完

同娘子出黎睇完耶穌 繼續訓教先

開心左1分鐘

等下次
長揸到3蚊

2.65, 準備轉紅燈妹妹妹妹妹妹妹妹妹

見證唔到2.99

射完就無咗

會以為自己岩岩瞓醒眼花
我就係咁

佢set2.99入

一開見到2.99嚇死人
跟手即刻冷靜左

聽日set個13.37先

Ok開市放收市回購
又然

DH已見

DL等緊大家, 加油!

quit 了
3點特價叫我(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我都見唔到，啱啱先訓醒

發認購輪就要升？
挽輪完啦

輕鬆轉紅燈

易捉路到 跟住就陰落去

正常發擇

牙婆都識挽

食幾日波蝠仲快過等3蚊啦

屌又係瑞信
上次唱好完出貨

佢出完就彈返了，剛才仲見2.56

開車

仲係綠喎
高追先

咁搞法會唔會上唔返車㗎

講完就2.7

跑贏大市? 恆指3萬啦 雷蛇仲未破頂

2.7走咗部份先
今日下晝真係DL嘅先補番貨

準備DL

瑞信又沽緊

笑咗
咁撚浮誇

條仆街一升目標價自己就起勢沽

唱好出貨

Sell到咁恆有古惑

開始煩

仲有差唔多8%沽空

你愈睇 佢愈多

又轉燈

又返去2.6了

JP同瑞信

無色準備轉燈

炒波幅算啦

收到風阿皮今朝賺左$0.14 ball fuk

典止牙

彈到癡線

收到wind 佢已經食咗兩轉波幅 準備第三轉

太慢啦 轉左去掃大媽股，等下午升1成

牙皮又羸

瑞信條冚家剷又出報告唱好沽貨
正一pk

今日阿婆唔識玩啦

今日上$3 ok?

雷神！？ 定又做軟皮蛇

老老實實3師兄係咪今日沽左貨, 否則呢個pattern冇理由咁易打破架喎

2.7走曬

尋日2.55入左少少玩下

2.56酒晒

去咗買奶粉

又升

2.59走曬

今日11337 唔係齊上齊落啦

沽空得返7.83%

成交好大

利好消息用盡, 瑞信都出報告沽貨啦
酒呀

34

抵！！！！！！！！！！！！！！！！

又係佢
上次大跌都係佢

今次真係有心推上去

唔使驚，廢老提早餵雀，而家煲茶在大廳

依家先發現尋日錯手賣曬
唔怪得知開始升
唯有高J住一手先

點樣錯手法

幾日大成交
應該仲有得去

點錯手法

答你
係呀沽L左呀仆街

招股價見!

神

ball fuked

唔好返嚟，最多大家payme啲佣俾你
1137特價緊

大戶好似入緊wo

尋日訓住禁,禁錯賣全額

同我沽價已差十格

下晝唔落嚟先再入
希望條蛇生生性性

ching米挽野= =

波蝠兇手

安慰自己, 今次至少係正數..

高追ちゃ駄目だ、高追ちゃ駄目だ、高追ちゃ駄目だ、高追ちゃ駄目だ、高追ちゃ駄目だ……

真正大戶

奶粉を買いましょう

大戶皮又加倉

btw，陳生Fb又推了

我想問係咪3ching入咗咋(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

吊牙(╯‵□′)╯︵┻━┻

牛皮可恥( ･᷄ὢ･᷅ )

散水

跟牙皮入佐

1137散水?

皮連人帶貨走咗啦

有報告

不問價

唔好呀

我冷靜唔到喇

阿姨，我不想......

你唔走我點買呀

[member]唔好啦/member]

炒完 碌咗落山

紅皮又推淘寶

DL 啪啪啪

好大粒星呀

賺甘多幫襯淘寶

射精之猩

根據過去記錄，DH>十字星>DL

同意

2.75 all in 佐

夾死未

拿我無入架

不愧係登仔，高j 成功，咁等低位出貨就又開始過

粒星好長
|
+
|

2.7高j左, 唯有sh到3月

你不如冷靜下

你都不如冷靜下

呢d場面重重覆覆

今日守住唔跌就非常好，今日成交好大，真係好淡爭持，消化獲利貨也殺沽空貨

好難分攪gag定講真

會唔會大戶散貨

唔撚係轉燈呀嘛

估計唔似，發輪一定要有貨，業績又可以，前境又有，大戶少機會係呢刻沽貨，除非有壞消息係我哋唔知

牙皮沽緊貨,大家頂字

準備收DL

dhdl theory

呢條蛇真係 屌你爭氣啦仆街

特價

今日Higher Low
聽日Higher High

真係望唔透條蛇
不過算 之前港股個市西都幫我搵到唔少錢
留番小小看門口唔理佢了

DL gogogo!

笑撚左

好波 升4％再倒插1％

應該要信DHDL theory出貨

落返今朝低位

牙皮又然

收市DL再入過
聽日又DH

成交過左十萬手

計錯數？聽日DH喎

等聽日dh了

再跌d就溝佢老母

真係服咗條蛇
牙婆又識玩了

玩呢隻野真係心攰

瑞信出左報告 又係咁

呢隻真係世界級

你個名

當你諗住升4％實無死啦 下午就同你沽到超賣轉燈

沽空得4.9
DHDL theory我信了

牙蛇貫徹始終

2.56了, gogogo

蛇穩定

3:55 call我DL入貨

妖蛇

呢條蛇真係有買貴，有買錯，高位追貨真係死路一條。

升到招股價先出啦屌

唔想再等

連皮爺都坐艇唔玩啦

牙皮刀多過佢

佢地大戶d貨射嚟射去 可能用其他戶口渣緊 印象中美林 高盛都成日同瑞信一齊出現

DL入貨了
聽日收市DH出貨
呀婆都識玩

L左好少咋

what is dhdl theroy

掉系掉李理論

今日dl 明日 dh?

聽日DH，希望在明天

發光變色led mask?

射精之星了

你已經突破盲腸了

放心啦，港樓牛在現價五年算偷笑。價升都係nominal
幾十萬人沽樓閃人呀

剛見到北區村屋720連車位388萬 話包上會

收市前又入多啲啲

大戶

沒錢錢了

村屋好多問題，要小心處理

無得做9成按

聽日DH，識貨

目標係要儲兩百手

村屋唔係一般人敢買

陳生fb發功見成效？

聽日34

聽日綠燈都收貨

而家妹下妹下咁上其實幾好

我冷靜唔到
見佢日日妹

迎接美好的DH

成交少，難做準

琴日+4%變-1%
今日-4%變+10%

逆市升啦好嘛

爆sing

好燈

打回原形

玩完 垃圾

牙皮又準備出貨

今日DH目標價

逃生悶

6865起飛

今日收DH,梗係收市先

今時今日10％都無太廢了

DH已出

+1%開市
-4%收市

3點再睇啦, 今日DH日, 要出貨等晏晝

呢隻政策股，有新聞啲大媽先會掃

沽空係咪投降了？

要向DL出發

又然

你就投降

真已all out
2.2再入場

淡定
3:55 call我DH出火

有得日日甘食波蝠法
典解腥港仲有人買吾到瘤

收集緊貨

沽空大軍集結

今日將會係day high日
琴日入嗰14手為嘅就係今日收市前賣左佢
睇下賺唔賺到一手錢
賺到就聽日DL買15手

每兩日多一手係咪好快會多股過陳生

收到瘋,牙皮會沽多1千手

收到風陳生話盤路俾人捉到，今日DL多日

叫陳生出多幾個FB PO

聽日買

有冇計叫3師兄賣貨?

最多咪十字星 打和 星期一再DH

好友係2.58頂住，下午大市再挫就守唔住，否則會有進帳

咩事爆升

1137

2.56 了, 唔係停牌

今朝綠燈諗左陣賣唔賣好

賣 點解唔賣

sing咁少都賣, 唔好話羊腩煲
雜菜煲都食唔到
睇黎今日打破DHDL

再唔賣 蝕到連茶煲都買唔到

你依家有1337 1373，冇入1137？

無1137
睇癲佬D回覆搞到心旭旭

= =?????????

G持減持1337 增持1137 3兄賺唔賺睇今次

2.63果下咩事？

堅信dhdl

壓力大嘅清就比機會減磅

有frd$12入左一手
之後訓著左
琴日突然發現sing左好多
一手賺4000

DH嘛今日, 牙婆表示低位入左啦

中午已經十字星，下午爆升

*滙豐上調雷蛇 () 目標價至3.5元 評級「買入」

收到風3ching賣咗

忍唔住轉場1137？

1337 1373今朝紅燈
跟住1337急升，1137跌緊
大家知咩事啦

3ching 手影

準備開市 +10%
然後收市 -20%

指標顯示今日收市會DH

聽日DL

星期日DH，星期一DL

1337
1137
一齊大爆發

完了

2.7食唔食到DH
定SH算

又拉高出火

DH目標價3蚊

兩間大行一齊出火

都未收市，仲有力上

尋日收市前加入

2.68 升升升

哥基屎忽係正嘅

識玩，識得DL日入貨

牙皮準備出貨

ok, I am ready

DH2.69!

1137 34
1337爆SING
今晚煲粥食

收到wind牙皮出緊火

Source

又比牙皮沽左4格

又食m記。垃能圾( ･᷄ὢ･᷅ )

目標價4蚊
上半年會到

賺埋只夠食m記加大
癲佬請我食羊腩煲ok?

再試2.7

叻仔識DL

DLDH Theory

介咗一年多啦！佢曾經係我至愛

2.7

掙扎!
升多一格比我走

到咗

3蚊見

我都無食吉野家年幾
以前一個星期買幾次

feel 到大師兄返咗黎

唔怪得爆上

thanks 3ching

已 all in

係利好消息

3ching發功

是陳生的帖文起了作用

屌梨用左筆錢煙wiki= =?

成交唔夠衝上2.8喎

搵牙皮掃上去

牙皮係時候出手

掃上3蚊

早兩日啲財演話我蛇唔掂

黃國英？

Razer用家買razer股票

最緊要信念

用緊佢隻耳機

無力了

用緊佢keyboard mouse
ipo 已經睇好佢, 但令我失望多年

你又高j 低沽

見啲人買隻成千蚊嘅mouse，如果唔係專業電競，真係值咩
貧窮限制咗我嘅思想

買名牌都唔值架 咪又係中国做

謝3ching
2.7都走得甩了

早幾日入左幾次啦

等緊火箭起飛

閃晒燈咁, 唔型咩?

牙皮沽完未呀

2.62 等火箭

快d 走
聽日跌

用緊99蚊razer入門mouse
keyboard 150蚊都有嘅
用落幾爽架

不過賣外國變左2倍價錢

空軍係咪就嚟要開始入場

返去淘寶啦紅皮(╯°□°）╯︵ ┻━┻

被殲滅左啦，唔夠10%

又創Dh

酒牙 聽日想酒刀酒吾到

乜有$99咁平
之前miniso見到隻mouse幾得意
類似咁

未來可期...嗎？

空軍又上返8.55%

癲佬咪講左邊度有

收到瘋,牙皮做左空軍

停日唔識行

返去Hktvmall俾貴一倍啦

之前嫌悶2.3x走左 , 一放完就爆升賺少左幾皮野
今次2.4x又入返 呢次坐定定

返家鄉啦

呢次唔同, 有業績!

快啦

牙皮掃貨未呀

咁能大獲

牙皮做

牛軍出擊

仆街
酒呀

就收市，準備出火

牙皮仲有幾多貨出

阿皮多到要play露鳥

紅皮真系紅皮╮(╯▽╰)╭

仲有半個鐘，牙皮準備出貨呀

2.68

出緊啦，吾系冰有錢淘寶(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

守住2.7

今日DH 酒唔切聽日唔得酒啦

聽日唔酒仲有下星期一

但係星期一應該係dl喎

DL 賣 DH 買

已經連續第十日DHDL，星期一DL機會好高

已經10日，係時候打破依個宿命，直上3蚊

炒波幅好過啦 上上落落已經賺夠飯錢

冇你咁勁 坐定定算

好易，DHDL呀婆都識玩啦

係，我都有另外細注炒波幅，玩得開心，但未賺夠隻razer death adder v2 pro

係咪有渦輪之後會chok 啲？

屌我瞓過龍
專用黎食DH DL嗰14手冇賣到

之後玩輪完(;´༎ຶД༎ຶ`)

恭喜晒 星期一可以DL出貨

星期一DL就入多一注

開市會高開0.01先34

沽空比率歷史新低，逆市都升係強者表現，兩大行加持而又有盈喜，呢幾日都係大成交，好戲在後頭

火箭要射了

想去razer fintech做

係咪自己物業？全部自用？借貸起樓?星㗎坡嘅物業成本高，不值投資

佢戴有啲柒，換返女model啦

透明見到個口真係唔好睇

agger

仲升緊

呢啲咪家長式管治方式，個人主義濃厚，所以呢幾年都冇注意，但近排大行不斷入貨而銀行中小戶就大量出貨，好事嚟㗎！

突然咁多新聞

OTC 收市價

咁如果會跌落去，大戸執貨機會，正路佢哋要加貨，雖然有獲利回吐壓力，但應該向上嘅機會大好多

所以都係果句，各自精彩，自求多福

已all out 1337 雷蛇（11）

998

999

1000